###### 玩转金刚梯>金刚字典>
### 解除金刚用户身份

- 解除[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)身份即解除[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)与[ 金刚公司 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)的[ 合约 ](/LadderFree/kkDictionary/KKEnduserContract.md)
  - 由[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)发起的解除[ 合约 ](/LadderFree/kkDictionary/KKEnduserContract.md)
    - 当[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)需要与[ 金刚公司 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)解除[ 合约 ](/LadderFree/kkDictionary/KKEnduserContract.md)时，[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)只需来邮说：<strong>解除合约</strong>，则[ 合约 ](/LadderFree/kkDictionary/KKEnduserContract.md)立即解除
  - 由[ 金刚公司 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)发起的解除[ 合约 ](/LadderFree/kkDictionary/KKEnduserContract.md)
    - 因[ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)明显、直接违反[ 合约 ](/LadderFree/kkDictionary/KKEnduserContract.md)条款的言行导致解除[ 合约 ](/LadderFree/kkDictionary/KKEnduserContract.md)
    - [ 金刚用户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKUser.md)的言行虽未明显、直接违 反[ 合约 ](/LadderFree/kkDictionary/KKEnduserContract.md)条款，但其言行的后果损害了[ 金刚公司 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)声誉及利益时，[ 金刚公司 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)有主动与其解除[ 合约 ](/LadderFree/kkDictionary/KKEnduserContract.md)的权利
    - [ 金刚公司 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)发起解除[ 合约 ](/LadderFree/kkDictionary/KKEnduserContract.md)的方式之一是：永久停用该用户的[ 金刚账户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKAccount.md)

- [ 合约 ](/LadderFree/kkDictionary/KKEnduserContract.md)解除后：

  - [ 金刚公司 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)将对该用户不再承担除用户信息与用户隐私保护条款之外的[ 合约 ](/LadderFree/kkDictionary/KKEnduserContract.md)义务
  - 该用户在[ 金刚网 ](/LadderFree/kkDictionary/KKSiteZh.md)的[ 金刚账户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKAccount.md)将注销
  - 该用户的[ 金刚账户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKAccount.md)下的所有[ 金刚号 ](/LadderFree/kkDictionary/KKID.md)将注销
  - 该用户的[ 金刚账户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKAccount.md)下的所有剩余流量将注销
  - 该用户的[ 金刚账户 ](/LadderFree/kkDictionary/KKAccount.md)下的所有[ 积分 ](/LadderFree/kkDictionary/KKPoints.md)将注销
  - [ 金刚公司 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)不因该用户与[ 金刚公司 ](/LadderFree/kkDictionary/Atozitpro.md)解除[ 合约 ](/LadderFree/kkDictionary/KKEnduserContract.md)而放弃对其个人信息和个人隐私的保护


#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)



